原來ig仲痴線過面書

引用毛澤東自傳
感謝日軍侵華都有錯

自爆？

佢地咪同公司 唔同部門者
而且新世代玩IG多過已經俾5毛完全入侵既面書
IG既審核程度一定勁過面書

會唔會係因為你用左支那

之前我喺ig屌五毛一句粗口就都冇禁我言 話我hate speech 五毛係咁nmsl洗版又唔ban
所以一早del撚咗fb ig 奶共奶到癲

我自膠

支那有咩問題姐

牆內定牆外先

樓主因為覆支那人覆到被紅底IG block
Respect

Ig 母公司？

支那人夠成日悔辱美國英國日本同台灣啦

fb ig 一用支那就ban on99

但要用尾國大icon

個icon唔係蘇聯列寧執政嘅畫嚟咩？

嘥9氣啦 ig同fb請好多支那人做report審查 啲五毛小粉紅嘅comment點report都唔會ban 但一講支那唔好就即刻ban

面書點吊尾國都無事

垃圾中國人用咩英文名
通番賣國
唔記得八國聯軍